中共其實到底明唔明”寧犯天條莫犯眾憎”呢個廣東人道理？

連日嚟不斷惹火頭，得罪完美國得罪澳洲，得罪完歐洲得罪印度，你真係以為自己係三頭六臂？

最好佢永遠都唔好知

一個小學生
你想佢識幾多野

唔明點會由地底泥爬到上第二

呢個係習帝“權力來源”問題，自己逼到自己埋墻角。佢冇得唔硬，一旦表現軟弱小小，就會俾黨內政敵拉落台，死無葬身之地。

前面嗰幾代人都明
係小學雞唔明咋嘛

如果唔係點會水到
英國佬交還香港
美國背書入WTO
澳紐加變貪官樂園

習近平 用左短短幾年時間, 將前幾代留底既遺產全部敗哂

13億人仲日日發中國夢，就好似班nigga日日反歧視，DLLM成班弱智兒童